用摩卡壺整出嚟嘅咖啡算唔算係espresso?

如題

mockpresso?

唔算，個bar數去唔到espresso嘅9 bar

唔該晒

如果咁講嘅話minipresso算唔算

好多舖頭用緊啲機都出唔足
無乜所謂啦
最緊要爆到 crema 出黎拉花就當係了

摩卡壺夠爆crema嚟拉花？

Moka pot好似出唔到cream。你可以試下上面講嘅minipresso或者重filter嘅aeropress。